［推上熱門］624行動

講細節都冇撚用
大家快d推哂所有關於624上熱門啦
屌見撚到咩小智收復小精靈都上到熱門真係好撚嬲
人在台灣 好撚想去一齊發夢接放工
見到熱門仲有呢d post真係好撚嬲
唔係話唔比你討論
但係一係遲小小再討論一係討論之餘幫推下624
大佬我地仲未贏呀

要救義士呀
成立獨立調查612呀

推啦

推

推呀

唔可以比義士有事

一定要百花齊放

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

0iag

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

多謝樓主 我愛樓主

大家要諗下義士為左我地付出左幾多

唔係講笑 睇到乜9寵物小精靈好撚唔開心

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

推爆佢呀

我都真心覺得啲人戇鳩

push

推推

有乜可能傾小智都唔諗方法救義士

推
好撚想現場幫手

推呀屌

推啊

乜野寵物小精靈
推左個幾鐘post其他野睇都無睇過添

Pish

推撚走個小智啦屌

唔推

Push

幫推

垃圾小智po上熱門

真係好撚痛心 心諗香港人係咪真係咁撚快忘記
我612睇完直播先開始留意
好似我仲緊張過好多人咁

屌推咁耐都上唔到熱門

唔撚棍再見到個寵物小精靈

push 咪鬆懈

pish

人呢

幫手推走寵物小精靈啦

屌小智

仲咁開心討論奇異種子

好撚想喊

好撚無助

推推推
熱門有啲簡直不知所謂

推活廿

推撚爆佢

負皮得啦

各位聽日見

又係你

仲要比人屌話唔撚傾得噴火龍咩

推咗成個鐘

推呀推

回覆速度太快了

Upup

唔好理啲戇鳩仔啦， 可能人哋鍾意噴火龍唔鍾意香港呢

香港人加油

香港加油

真係好撚無助

Pushhh

沖啊

加油呀巴打

聽日要人啊

去到一個點係差d想放棄好撚無助
點都要推到比多d人見到

釋放義士

瘋狂推瘋狂推

唔可以比義士自己面對

支持！

...pu sh

Cls點解仲推唔過佢

得果100comment都冇可以係上面企咁耐

上啦仆街

多謝咁多位一齊推

熱門咗 繼續推
雖然見到小志個po好灰心但大家唔好屌
我地要感化

加油！

連登有愛有希望

好感動

推！！！

屌老母點解冇人推佢佢都自動繼續推上去

乜事 佢可唔可以落黎

乜政府機構都搞，就係唔整立法機關

你地利害

啱呀，推爆
有時見到D 熱門真係心都淡
但我地要堅持下去

想問下洗唔洗帶gear
利申：發緊夢

樓主你開多幾個post 我幫你推

抖夠好出黎

好問題我都想知

打沉個弱智小智

你地呢種怕事既抗爭手法，烈士死得好唔抵

up

唔洗，佢地和理非黎既

聽日見

多啲人plz！

成立獨立調查委員會！

勿忘

日日都有活動

屌佢老母， 我忍唔住喺個弱智post度鬧佢哋

推推推推推

建議集中爭取陳方安生提出嘅訴求:

1。撤回修訂《逃犯條例》

2。成立獨立調查委員會，調查6.12事件

3。一次過特赦參與6.12事件而被控告的示威者及警察。

.

算啦吊 推埋另一個推撚走佢

推啦屌

我都唔明，小智又幫唔到我地救義士

繼續推

推多個啦唉

［推到所有人見到］聽日十點半見！！！

盡做呀各位

Puuuusssshhhh

推呀‼️

各有各做啦 推

再別人眼中你們也是弱智

Thx

唔係反對 不過宣傳時間短加上平日
聽日人數少唔好亂黎 Be water
大家加油

Up

我覺得你地圍既地方最好同訴求有關
上次圍稅局入境處人地好多都仲支持你地
亦都因為警察濫權而你地圍警總個個都出黎支持
警總因爲都驚你地圍佢地所以調重人力等你地出錯衝入去...
如果你話聽日去圍人地稅局十幾個鐘，你覺得多唔多人會走出黎？其他人點唸？

我都唔想大家失敗，想大家都一齊討論下

sing

口罩先
我估唔洗gear
游擊戰

pushhhh

加油啊香港人

屌你點解聽日624 但624 post 成日咁快沉

咪就係囉吊

大家一齊push

所以要推啊

推手

屌

Heisebwisns

PUSH

Posh

Pussy

推 12點後先嚟到

Liam

i片

推動外圍。，

Oush

仆街到呢個

世界幾時和平

幾時d人可以focus返唔好討論噴火龍

不如佢地過黎討論啦

噴火龍

火恐龍

小火龍

奇異種子

奇異草

奇異花

比超

比卡超

Niggachu

迷你龍

哈古龍

大暴龍

推！

仲有咩

金魚

金魚王

大眼金魚

獨角金魚

正式宣佈樓主傻咗

好悶呀係咁打推

獨眼金魚

鬥雞金魚

銀色金魚

一定要贏！

癱到628我唔鳩信佢唔理我地

但係大家都會攰

我覺得其實推得差唔多， 啲人一係瞓咗， 要睇已經睇咗， 真係想推嘅話不如聽日七點再推

好早抖

係 多謝咁多位陪左我2粒鐘推post 好感動 連登有愛

Gn

聽日10：30

人在台灣都可以落街幫下台灣人 港台互助

推呀推呀

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

推左先！

唔好重覆去同一地方
唔好重覆去同一地方
唔好重覆去同一地方

延伸閱讀

《文宣反擊》偽黃絲家人不愛我

《屌你班香港人識唔識玩政治》

推啊！

p推呀

手足加油

建議集中爭取陳方安生提出嘅訴求:

1。撤回修訂《逃犯條例》

2。成立獨立調查委員會，調查6.12事件

3。一次過特赦參與6.12事件而被控告的示威者及警察

pushhh

早晨

已經沉緊

你好

出唔倒幫推

puahhhhh

快啲接我放工

推佢老母

Go!

繼續行動!

差不多每次發夢都有黎
今日要休息下 真係攰到病
唯有幫手做文宣
大家加油

辛苦哂 好好抖下

加油各位

1

加油，小心行事

政總天橋入口 14隻狗
守力明顯增加 我諗今日冇咁容易提早放人走

推，今晚收工先出黎

請連住宣傳626活動

政總入口有10隻

大家出黎啦

睇路，有灣仔返工fd報料話岩岩見到有旅遊巴車左至少一車狗入狗總，仲帶哂一箱箱一袋袋咁上車

再推

政總天橋入口 14隻狗
守力明顯增加 我諗今日冇咁容易提早放人走 加油
人要夠多 希望大家出黎

推推推

辛苦你地要keep住日日有行動,外媒每日都留意緊我地,唔可以前功盡廢

推
靠大家

++++

。

無力到場
幫推
27號見！

出咗門口未呀快啲啦

唔好9up 乜gear都見唔到

coming!!!!

推
出緊黎
希望話咗出嘅人唔好縮
因為你縮咗出黎嘅人就少一個幫手

推爆佢

？

我要早放工

push 現場仲未有人

推出緊黎

黎緊

加油

be water.....

上

煲底坐低等 自然就會愈來愈多人
個個都話無人無人 自行又唔去坐低先

煲底

[深度分析]民意與民心的分別

惡撚過共產黨

出

現場點